r35真係好撚癲

十幾年仲係咁襟睇

na1 nsx真係好撚癲

始終車身夠偏
係好誇張

R36幾時出 年年都話下年出 世紀騙局

R34癲啲

差支棍
有埋就完美

AE110 屌打

個款可以睇多10年

真係一啲都唔覺得out

日本政府搞鳩Carlos Ghosn之後日產雷諾亂撚到九彩
連Fairlady Z呢啲就咁拎架Q60換皮抬棍波就搞掂既嘢佢都整唔到出嚟
R36? 淨係搞唔搞hybrid都未決定到

真

咁多年仲係咁襟睇，反而新款hybrid 個樣大路得滯

美國搞出嚟係咁上下
樣唔掂, 操控又俾人屌, 得鋪牛力

Hi GK Chan

我係呀活唔係gk chan

講襟睇458癲d
R35 前期個樣開始

Muscle car